[求下你地]正當防衛ok, 但裝修紅店/打交通燈真係要忍手

梁天琦封信講過:
「懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考...

...政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向...

...我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

我老母淺黃，佢對神獸召喚/正當防衛冇乜意見，因為知道差佬只會選擇性執法，
但佢對打爛店舖/交通燈極有保留，直接影響普羅大眾/打開門做生意既人/危及道路使用者安全，更符合「暴徒」既形象，因為唔係對準政權。

而且個畫面好難向國際線twitter、唔上連登既市民解釋，做好多文宣都釋除唔到佢地既疑惑。

運動由6月持續至今，全賴和勇不割、顧及民意、自我修正、創意文宣，請大家小心誤墮入同温層，亦唔好為咗對抗怪獸而令自己都變埋怪獸。

最後，願榮光 歸香港

鬼佬咪仲易理解

「懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考.

另外，
如果呢幾日加強示威=應驗咗香港進入緊急狀態，林鄭動用緊急法係合理

如果冇示威=蒙面法有效止亂制暴

呢招好高章，令我地進退失據
但港共一定預計到會惹起民憤，如果我係港共就會趁大陸國慶假期 呢幾日一網打殘示威者

我會呢幾日休養生息之餘 全力文宣，留待10.10幫台灣大搞生日派對

1/10

2/10

3/10

推 要對準政權

4/10

5/10

6/10

想幫777製造政制，成功止步制亂？
收皮啦，3毛

嬲撚到字都打錯哂

7/10

推呀，要對準政權，呢幾日和理非先做返多d文宣

我唔係3毛，你大可以起我底
咁你覺得我地要點回應先啱呢?

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10